90萬內COUPE

之前睇左TTRS, MUSTANG GT
之後M2 comp好多人話係fun car
好難揀
連登垃圾CLA45又多2門可以坐下人, FACELIFT個mon又好撚正
點揀好

C43 coupe再唔係718都好

仲有SUPRA/Z4

拉

f type

Cls450

FL CLA250?
個cockpit 真係J死
講真, 外觀係緊要, 但呢D 價位既車, 性能係香港都夠哂用
不過還店都買, 當然想買overall最好
呢2個月太多野做, 都冇咩時間去研究

C43就不了
想買一個series入面既頂級
唔想心掛掛, 還店都俾錢咖喇

M4?

波子981 GTS會唔會考慮？再唔係我覺得M2 comp都好

會唔會太舊呀

between, 已經有車可以車下人
但個心就諗
講快, 實係TTRS
我冇玩過BMW, D人成日話M2C好好玩, handling 一流
CLA個樣就正, 但呢個價買直4好似好on9
SUPRA/Z4呢?

加多少少系列就不了

咁都係依個價入面提供多個選擇者
CLA都可以買FL
咁M4都可以買LCI架嘛

波子D MODEL多到喊, 一直都係留意GT3RS
上官網睇完真係冇咩心機慢慢研究(可能之前太冇時間)

兩架CLA250

容易襯衫

一於CLA 250 AMG + 320I M

LCI咁我不如M2C/MUSTANG GT
不過點解MUSTANG GT好似唔太好評咁既

依個價要上頂冇乜揀
M2 Ttrs cl/a45

TTRS

OB

想特別先mustang
勁少

Supra / Z4
快就ttrs

係
TTRS真係最快又有位俾狗坐
一直都係J呢架

個問題係人生第一架車就係TT

無 見到上面話要車下人同講外型嘛
4系COUPE後座好座過CLA唔會頂頭頂腳
架車長少少感覺又公子多幾分

如果只計外型
如果M2咁短既既 我寧願TTRS
個COCKPIT J 死人
同埋無寶馬個種 同一個DESIGN拉長縮短 "悶"既味道

真心唔明點解冇人講MUSTANG GT
最平就係佢, 仲要係NA

講多少少要求
BBA就一定係要45/M/RS

TTRS / C43 Coupe

1年前玩過
不了

90萬都唔買 cls

C43不了
睇黎真係TTRS跑出

冇速度唔夠快同埋慢

28 CAR叫到有架M2C 改哂
可能最後屌呢架
車主2號番HK

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但個價真係岩哂我D窮撚又想買架virgin去呃蝦條

唔好留d狗位啦
狗也不屌

唔想同款咁Z4
新又少

個人上覺得
TTRS真係靚仔過M2好多
都係個句 加埋個 COCKPIT真係無得輸

真 呢個價位cls好正 加多少少上53仲正

4系後座ok架
不過上車好麻煩好柒
次次知要車人果日都會特登唔揸果架

TTRS個隻水泥灰真係世界級

Mustang 有咩問題？幾靚仔

蝦條鬼識分CLA45同250

Cls真係cls咁大架

一係咁
俾個方向大家
都係唔屌virgin

1. 28CAR個架M2C, 有哂wing + AK喉
2. 28CAR TTRS + 自己改AK喉

呃蝦條不如SLC / SL
係DESIGN舊,COCKPIT 上一代
不過好過新Z4條呀婆底褲

AKRAPOVIC真係好撚正

見到28CAR好多仆街出TTRS都唔加埋OPTION尾燈

有咩分別

買新自己改

加多少少不了

SLC SL 個樣
真係好老套

通常都係咁
買完改爆就係時候賣車

但係寶馬個樣真係好悶
以蝦條妹既眼光來講 2345根本係長同短既分別
Z4 軟蓬唔太接受到

我之前都係咁
改爆左狂咪幾個月就放
好可能都係M2C就算, 唔使自己改
佢2號番HK 我睇下邊日OK

Supra 囉
4真係靚，又斯文

你已經玩厭左，只係需要買架交通工具

好想知點解bmw 會一直俾人話咁好玩

不過聽講4系就出新一代
應該會瀉少少個價

自動波黎

我唔玩棍

其實反正都接受到2手
2015年左右既F TYPE點睇

點解唔玩棍？

S5

只攻頂
Svr 就諗

香港算喇

關乜事？係咪你唔識吊極力子？你一二一二腳梗係攰啦，吊極力子係要定住架

你入二波，定住個極力子，印BRAKE鬆BRAKE都可以有入D波效果

香港有入SVR?

個人喜好
要快 直接啪一下就算

你入一波，唔用BRAKE，都可以停車開車，係識吊極力子就得

有
上年去showroom 佢話有
話係藍色現貨一部咁大把

即係你唔玩棍嘅終極原因係你手車屎囉

仲嘜屈鳩香港馬路啫

啲撚樣自己手車屎就屈鳩香港馬路，香港馬路真係好無鳩辜。

你要快咪雙離合器嘅超跑囉

啲人話m2c好玩係因為佢棍only你買自動咁不如ttrs算

Ttrs贏埋性價比
出年有架限量版JCW GT 有無諗過

我p牌第一部車就係TT

又係藍色個部
原來得一部 好似係不停借出去比人拍片個部開蓬?

爆哂畢直
都話而家睇中28car 個架
改哂唔使煩

mustang gt +1

唔記得係咪開蓬

個陣時P 牌 唔夠25 玩8J 3.2
幾皮野保費

你份人都幾中意開戰
我驚你落唔到台

Exact7ly
我underage P
玩3.2
3保1xK

紅VAN佬吊極力子吊到退休啦，又唔見人哋話攰！？

Tt同ttrs應該會好大分別 仲要有ak喉

你條撚樣自炒一定會話避狗架

我係唔中意棍你理得我
屋企所有車都AT 你係咪要話埋我老豆

我個陣TT 3.2 stage 2
打爆哂

我係屌鳩你唔敢面對自己手車屎嘅問題，話喺香港渣棍仔好辛苦，辛你老母咩！

係啊我手車好屎
係有錢到有老豆
你想繼續屌定上一頁

同*

認咗就得啦，你手車真係好撚屎

Ak喉水泥灰色個架？

可唔可以elaborate 下棍波同手車勁既關係
懶人唔揸得車？

唔玩棍就ttrs啦正咁多
自己改都唔太煩咩都係bolt on

係

棍仔要處理嘅嘢多好多，好考反應。

當然，懶都係一個合理說詞

收皮啦屌你，人地揸自動定棍關你撚事？

唔好爆粗
Forum 傾一下算喇
屌都屌7婆popo

二手可以考慮981 Cayman GTS，末代NA Cayman GTS

傻豬嚟嘅，你買棍咪唔使借車比老婆渣囉

NA 把聲係正
上面有講我對波子既睇法

我女人冇車牌
買咩都得 加個袋就ok

不過你衰撚咗老婆無得幫你頂，YOU諗YOU

講笑
Literally 佢咩都唔理

你朋友會借你車渣架嘛，你買架棍仔，唔係咁多人會借你部車

女人有袋萬事足

我買車，你買袋，OK？

Alfa 4C都唔錯，車仔細細Carbon車架，款幾型又少眾

同好，反而冇改嗰啲就唔會咁快賣
Btw，mustang唔錯，幾舒服可以直頭可以當daily，5.0owner

點解你買車係諗人咁好笑？買車自己中意就得啦又唔係你俾錢

少年你太年輕了

5000CC低轉高扭引擎係幾正嘅

嘩終於有車主
就係想要daily + 靚 + 好玩
所以想有4座
GT 個價真係好吸引 係咪冇乜option 加？
冇時間落去問sales

今年免牌費，慳唔少

5.0 GT 個價可以買全新+ 自己改

有架愛快羅密歐真係好正，好意式

我係第一批買，果時冇option，個sales連部車有咩都唔知而家唔知有冇
如果成日渣嘅話，mustang係一個好選擇，我係特別鍾意大CC NA引擎，呢部係取代我以前部c63

Bro
屋企人有架NA跑
我都好中意NA個character
但新車全部turbo 什至mild hybrid
真係傷心

5.0 個推背感/steering 好唔好？

冇錯，感覺呢種車好快就會消失，mustang直路OK不過唔好用63嗰種比較，操控認真麻麻，最主要係買個感覺同埋市場細啲出街冇咁易撞款

史上最大推背感

火箭嘅尾跡長過架火箭本身

5個F1引擎

睇黎都係入M2C
難得又有靚盤

mustang GT, handling is pretty shit, only good for wide straight roads imo

TTRS, fastest of all, girls love audi these days, no infotainment screen, best looking outside, so so interior

CLA45, better wait for new CLA45s next year, original CLA45 4matic system is shit, nice interior though

M2 competition, great handling even AT, 6 cynlinders, future classic, M3/4 bargain, so so interior, back seats more comfy than expected

Cayman GTS, go for NA 6 cynlinders, best handling, PDK, may not keep value though

I would choose TTRS v M2c v Cayman GTS.

M2C都係一部好車，揸過朋友果部一次，handling 真係幾出色

點解咁都有傻閪入黎追擊樓主你

Btw,Mustang GT
操控感真係麻麻 真係玩款

M2C

睇下有咩補品買

樓主養唔養狗

利申： 識比手

講真 樣既話我會俾佢滿分 (vs ttrs vs m2c vs cla45)

你搵Richard
使唔使要佢contact

XRX個Richard?

actually i would see it as

TTRS v CLA45s (2020), front engine AWD, but very likely audi quattro is better than AMG 4matic+, but 45s has better interior and more practical

M2c v Cayman GTS, twin turbo vs NA 6 cylinders, they have comparable handling, BUT M2c is quite heavy so not so good power to weight ratio, you need good driving skills to handle M2c well

E53 coupe

又重 又長 點飛啊

Xrx 話m2c 係垃圾 ， fk 8 都好過佢

richard has too much of an expectation in M2c.
M2c handling cant be compared with w204 C63 black series (which he did).
all in all, its a lot of car per price point.

What makes M2c so great is not simply the engine or handling.
It is the story and heritage from E30/36/46 M3.
M2c is arguably the best M car in ~20 years.

M2 棍

屌你老母垃圾

718 無左NA
把聲無咁靚 但外觀 速度 市區舒適度 殺唔少車
波子質素又出名好過其他少少 唔算極多野整

利：未擁有

全部加少少系列

If buy M2c, change carbon roof, carbon hood, titanium exhaust, suspension, bucket seats, and wheels to reduce weight

尻up唔使本？
最好M Car 一係E46 一係 E92

根本揸習慣E92轉M2就知M2好撚垃圾
除非你改避震 個問題會好少少

另外仲要水9人換carbon roof? 整得唔好分分鐘玩撚完
改咁撚多野點止90個，淨係
M Carbon頭都幾皮

樓主唔好買住 等M2 CS出左先 個價會跌少少
另外有冇興加小小上m2 cs?

直接M8算喇

而家買2手盤

認真 可一試E92 M3
副計同steering冇得輸 係舊少少 不過性價比好高
一半筆直都唔使

唔會喇 我追新款啲撚樣黎

咁 TT RS啦 玩一年左右放 唔會跌好多
M2 自動波唔建議
A45未有二手加out budget

其實係樓主自己話偏向二手m2c 仲話會改裝
我過來人講下m2c有咩改善空間姐
樓主又冇講預咩budget改裝

係咪好似揸開w204轉w205就知w205好撚垃圾咁話

m2 cs報價1.8mill喎 加小小?

New M2C auto
or
981 cayman GTS

TTRS 假Quattro
LSD都無好似得直路好玩

4系，乜色都j撚死

出面可以貼到，不過比人玩到公廁曬，狗屎垃圾都貼 可留意下深色d個隻水泥灰

見個間x原cut個中鼓/換尾就話好正咁其實點分

王道應該波子 到時食到你驚

M2 CS 1.8M?
下 我之前去showroom M3 CS 都係1.4

窮撚想問下
買90萬二手車係會點樣俾錢

你中意可以cash

bank transfer 都要問?

老實講我都係鍾意外型
買2.3會唔會好on9 同5.0差得遠？

以2018年車計，唔覺個籠太簡單咩

同benz實冇得比
BMW 改極個籠都係咁撚柒

CS=/=competition

supra

M3 CS定competition呀 1.4mill?

M car分幾級 standard > Competition > CS > GTS

CS係限量 GTS係出賽用

定我記錯價
又係現貨白色一部
係荃灣showroom

靚野係咁，個個都爭住用
好耐未見過一隻車身色係咁撚正，一出既時間睇到眼都突

真心問 coupe車除左型d 仲有咩好處

你D問題好難答
SUV SEDAN COUPE
中意咩樣同岩用咪買

係無金錢問題下，我覺得係ON9，sor9 for 2.3 owners，本身部車其實已經好重，5.0先叫啱啱好，你話2.3跑唔跑得起

正路遊下車河點睇

Type R 啦屌

ttrs啦，最快

10月都黎 過埋年先換車會唔會平好多?
想出HURACAN

點解唔出麥拿倫P1？

一定係mx5

P1玩後驅，你玩林寶就揀四驅

呢架就四驅加四輪轉向

p1咁撚易買?

買2.3 你不如買其他車啦

真係好撚難買，合法行街嘅P1唔多

屌 咁咪係

難還難，唔係做唔到

P1香港賣幾錢

唔知，因為以我所知香港無P1，喺街未見過

上次新田唔係有架P1 GTR?

掛咩牌？

咁就唔記得了
720S都滿足 唔洗P1

咁又係

SMD先見過....點會冇啊

咁我孤陋寡聞

拉哂花咁 黑黃主色 搵下相先

等你